好中意返工呀

鬼上身 ?

撞邪

唔係，最憎黃子華條仆街侮辱我哋中意返工的人

唔係